［喂殺人犯呀］陳同佳死左去邊

佳哥：最近好忙，打靶呢家野得閒先算啦

冇心情

凍傷粒墨 心情唔好

推

同問

忙緊呀屌

人陣又比人綠帽 又要殺人

整緊容

住緊豪宅

無心情要飲啖紅酒清醒下先

上連登被連孩鬧，冇心情

12月9日 星期一 晴
冇心情

預咗冇然後
佢日日去叫雞都仲得

天氣凍 心情唔太好 唔去住